為何淨係會走剩醫學界陳沛然一個？

走咗就冇得阻止專科護士擴大法定執業權限，步向獨立診療處方和外國睇齊，那就會令香港醫生一直堅守的無理壟斷消失了。

大家即管可以睇下呢班醫學界議員之後會做既野。

呢班=一個